一個6千正評既post證明連登大部份人都係唔會睇內文同唔識思考

捷報！金融焦土戰打贏第一仗！後續行動繼續打沉中概股！

入面封email根本就係原post內容既英文版
會唔會係咁樣sd比港交所?
到底有幾多人有睇清楚?定大部份人都係唔識英文?

然後一篇前後咁唔make sense既文話sd去比港交所話要阻止京都上市，理據係邊?

同埋又話word to china
但係cc哂比美國證券交易委員會,財政部,美國商務部,同美國國會議員???

咁撚樣都手足好ball好ball?
仲要6千正評
成班藍絲咁樣唔用腦

唔知有幾多人真係轉發左啦，香港人比你地搞到柒撚哂，但唔緊要
下次人地叫你轉發，唔該認真睇下內文先同認真用腦思考一下
同埋唔好係唔係都正評推推推

自推

大把人唔識獨立思考 有陣時同藍屍真係一樣 唔fact check

民建聯貼張banner出黎話成功爭取xxxx一樣，然後藍絲話民建聯好波做到野

似唔似

呢個真
有待進步

推

打氣post, 無損失，為咩唔做？
有無效無人知，況且而家呢個資訊爆炸年代已經唔興從長計議，係做左先講既年代。學術啲講，呢個係叫fast fail 策略：最緊要快，失敗左唔緊要，最緊要快啲轉型轉策略就得。你諗得黎，從長計議得黎已經比人估到晒同封晒後門。當然，大家實力差唔多可能從長計議係ok,但而家我地係nothing to lose 呀！

笑左

我而家吹雞開花 狗總門口等
做左先，最緊要快，nothing to lose

我笑左就真根本完全唔同，後果同cost 係無得比。nothing to lose 都唔明？
如果你繼續為拗而拗，只可以分為5毛類。

原來有巴打已經開左post講同講得清楚d
不過都應該挽救唔到d人繼續sd email好波好波

號召send email針對京東同網易上市個post好可疑

你未思考就做點知nothing to lose?
而家就同你講呢封信一send出去就lose左

睇清楚用咗腦先做 唔好人叫做就做
獨立思考

指出個問題係邊仲話我5毛
我5毛就入去原post推多兩下等多d人繼續發現唔到問題就算啦

況且，你講既吹雞開花，其實已經發生過好多次，亦失敗過好多次，係fast fail 策略底下，根本唔應該再發生，起碼唔會用同一個方法發生。

你鐘意啦 唔想拗
我只係想所有人做任何野都會睇清楚同認真思考下

fast fail 策略其實同兄弟爬山各自努力互相呼應，唔係叫你唔提醒兄弟，但係與其係人地出左post 幾個鐘都無，未知有咩後果同未發生後果既時候就出黎嘈，倒不如諗下你認為岩既行動，同付諸實行。好過係到內鬥，而到最後咩都做唔到。
我個宗旨係：只要對方個出發點係同一個方向，無論你認唔認同（唔認同咪唔參與lor), 到真係失敗左（成日都失敗ga la), 可以幫手檢討，幫手改進。好過一出就屌，去打壓同路人。

打咩壓同路人呀
一封email題目 內容 對象都錯哂
叫人睇清楚先就打壓

你睇下自己啲標題同用字啦，呢個唔係提醒，係屌，係失敗主意。

條友打咁大段字駁你
佢其實有無了解過果段英文講咩
我睇完都覺得個email伏味濃

我覺得應該無
感覺上係旨在駁我 唔知係咪得罪左佢

隔離post仲係繼續高質 好波 推...
就快無眼睇啦